出咗社會幾年有感而發

以前讀大學滿腔熱情，覺得信仰可改變世界，會變得無咁差。因為一班有信仰的人，道德無咁差。
之後出來發現，先不論奶共個班。根本好多人有信仰同無的人行為根本無分別。一樣係有好有壞。
反而想改變世界就需要更多權力和金錢。你要比d仆街更仆街，行得更黑暗。你先至可以有能力去改變。雖然聽落好中二，但你發現呢個先至係世界的rule。

你on9 最藍就係辦學果d宗教圑體喎

仲話讀過大學

左手辦學 右手等人奉獻

諗起都爽

每星期一車車教徒

呢個係世故心態
但唔係成熟嘅心態

社會上有好多世故嘅人，但成熟嘅人少

其實真係5050ga jar

50條毛咩 咁多打壓學生事件冇次有出聲

你只係見多左環境因素

一個人要推動乜野，可以選擇睇環境停止，轉向，亦可以選擇繼續

好鄰社，流堂
詩班團
我識的教會有開放比細路避難。
之前浸信會有聲明。
你訓左幾而？

文盲？辦學既宗教圑體喎

幫細路果d有鬼辦學

世界好撚黑暗
原來拍戲係真

浸聯會

啱啱出黎社會，都唔知點適應好。點做都會俾人搞，點做都係錯

係
好似要奴化你